iPhone XS被指有自動美化圖片效果

iPhone XS is applying skin smoothing/beauty filter on the front facing camera without telling you and no way to disable it. This is not acceptable.

"Bent gate

Battery gate

And now Beauty Gate"

D女更加鍾意

GAY COOK都需要

AI

同埋個自拍鏡default係zoom大咗 影集體自拍好似要拎遠d

我都覺得前鏡好撚奇怪 粉粉地咁

防手震, CROP左畫面 好似係

一早有評測xs同max話加左美顏啦

用snow 影已經做到

琴晚拎返部8plus嚟影 8plus靚好撚多

又係鏡頭廢要用軟件呃人影得靚

ai之王pixel2都係咁
蘋果又抄人

人類愈黎愈唔敢面對現實

iBeauty

怪唔得知iphone 影相靚d

小心俾狗咬

呢度好多人話8plus係考古垃圾機